九西選民入黎講下聽日點做

投定唔投？
投邊個？
定寫個屌字就算

投俾韓國瑜攬炒

奉行功利主義
唸下咁做對自己有咩好處

截龍尾喇冇得投了

功利主義就是唔投
懶得郁
反正投邊個一撚樣

你覺得唔投係維護到自己最大利益
咁你咪冇投
又冇迫你

上次投左姚松炎,今次白票算

投馮檢基有冇錯

無對同錯
只要你覺得佢係合適就去投
五個都唔岩就唔去投
好簡單

純粹唔想陳凱欣贏 我都諗住投佢算

唔係應該兩(幾)害取其輕咩

一係白票一係投陳凱欣

投1號

我都係投基哥喇
泛民上次單挑都輸
之前贏嗰啲都係55對45咁，6對4上下
今次基哥保守估計𠝹李卓人一成票
已經夠佢輸啦
係咪都輸
我寧願含基哥
教訓下泛民